公務員 secrets: 警察大幅加薪

唔好忘記我地入元朗既目標

我無嘢講 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

pish

推

up

一齊唔交稅

會唔會全部紀律部隊一齊無得加?

不過唔緊要。為左場運動,其他紀律部隊唔介意一齊扣人工

PUSH!

毅進仔嚴重疏忽職守同濫權濫暴又公開犯法屌上司
應該係大減

push

有傳
小道,今次職系架構檢討,老早已經講咗一定會加好多比警察,因為政府覺得處理佔中工作欠警察好多。

警隊民望、聲譽 人員行為操守 以及市民對政府反應 均必須納入為考慮因素

加撚曬比入境海開消防救護 減尻班警犬就岩

起下底就知你咩料 又block多個5毛

Push

Review 唔應該係只加不減
建議直頭減薪
可以做啲乜影響個review ?

點阻?
投票全部建制派黎

打市民都加人工，唔可以！D錢係我哋俾

陣間散仔四萬起薪

又一人一信send過去表達意見？

如果稅局肯罷工仲好

屌你老味你班毅進仔憑乜撚野

開唔到會咪無得投

起薪3萬不是夢

警務處處長人工高過特首，特首再無資格管治香港

都大機會有
依家都25k，加20%真係唔出奇

唔知係咪呢班人

只接受調整至最低工資!!!

痴撚線

唔計通帳
起碼都10%
25*1.1 = 27 出黎做一年升1個point 都接近30K

識個警犬 話年尾出bonus就夠錢比首期

光復香港 時代革命
聽日上環再見!

Send 比議員

屌你老母死黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細
拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞 冇人監管天會收你地

加你老母

唔嬲係掛

夠錢俾首期起碼都買中半山，做督察最少都要住山頂先夠派頭，署長當然係住天比高啦

唔出奇
今年4月薪酬調整左
立會一批就會backpay
佢地仲要日日OT ..

乜而家狗糧好貴咩？

仆街黑警 一定會不得好死

唉．．．．比錢請班冚家剷打鳩自己．．．
講出黎都覺得on9，但係實實在在喺依到發生緊

可以點投訴？

用腦好唔好？
狗有自己嘅牲級表

我無野講

OT 都唔批俾佢, 放 CL 啦
OT 啲錢要過立法會

--------------------------------
佔中行動已超過1個月，7000名前線警員在這段時期嚴重超時工作，並大多已觸頂超時工作每月上限的60小時，部分更累積超時工作逾100小時，據明報引述警方內部人員估計，津貼金額或高達7000萬元。警方對付佔中所採取外號名為“光明頂”的行動，額外申請的超時津貼撥款據悉已用完，或要透過內部調動或再申請額外撥款來應付本月的超時津貼。

警方發言人稱，警隊會因應行動需要，作最適當的人手調配，以提供效率高和具成效的服務，只會在無可避免下才安排逾時工作，並確保符合《公務員事務規例》及內部規定。根據有關規定，一般逾時工作通常會以補假作償，但在特殊情況下則可批准合資格的人員領取紀律部隊逾時工作津貼。

報導引述民主黨主席劉慧卿稱，部分警員連續當更40小時，情況不能接受。她指警方在佔領期間的確做了很多工作，不可以說他們沒事幹，工作時數不能騙人，不會與警權問題混為一談，如有需要，應該會批出有關撥款。

民建聯的立法會保安事務委員會主席葉國謙認為，警方現時面臨的影響和挑戰十分大，如超時工作需要給予津貼，如有關撥款需要經立法會，建制派會支持。他又不忘批評佔中者，非法佔領持續，導致相關公共開支增加，需要納稅人支付。

報導指，警務人員的超時工作津貼，每小時金額為基本月薪的1/175，以此計算，剛入職警員如工作60小時，會得到約6700元津貼，假設所有7000名參與“光明頂”行動的警員均為初入職警員，涉及的津貼最少達4690萬元，而實際津貼開支定必高於這金額。警隊內部有人估計，平均每名參與行動的前線警員可獲1萬元津貼，津貼總額可達7000萬元。

可以點做？

其實警察是否可以分拆職能呢
警察有好多職能
係咪可以獨立出來成爲另外嘅部門呢

減薪即刻唔撈啦啲狗，宜家加薪先可以請更多無腦打手做野，3萬蚊賣命都咪話唔抵屌 政府多多都請

跪求方法阻止

ok

非紀錄部隊既公務員無得加想佢地罷工?

Pish

推 食屎啦

普通職系都/140
佢會/175 ??
有可能??

八鄉指揮官又有人工加啦

推，又可以成為一次遊行主題
呢個訴求唔難達成

推
黑警 冚家剷

死黑警

我寧願倒錢落海都唔想交稅養呢班垃圾

同我推撚爆佢

how

屌你老母

點搞

唔想再俾錢班雞蟲叫完免費雞醫性病

炒撚晒班狗啦
冇佢地香港仲和平

中聯辧 控制班黑警 加幾多都得

有錢又點 精神分裂

但智商極端下降？

唔好意思借個位
有關撤唔撤一事

其實出得去既人 多數都係睇tg而唔會上連登（因為啲消息直接好多）

有時候人多 留低仲安全過撤
所以一路都話留比現場決定

係屋企既巴打而又真係想幫手既

1.文宣 係ig fb 以至連登share 濫暴片段同post
2.幫手plan 或者搵邊到有路走 好多時封哂路車改道等等 現場巴打未必有時間check

唔好一昧開post 叫人走叫人走
而抹殺左成班義士企咁耐 做咁耐野仲要比人打既犧牲

點解我地可以行到依步？
因為我地行動 同文宣配合

唔該咁多位巴打 你地唔係冷氣軍師
希望係屋企既你地可以每次借黑警濫暴 警黑黎spread out 啲新聞 將香港既事推上國際 咁樣政府先會有壓力 咁樣其他市民先會支持甚至參與

你諗下點解依個禮拜咁多市民show 證？
因為上星期文宣講無差別殺人

所以你地既文宣 講返件事
真係好重要好重要

唔係就好似721上環開槍咁 無人知 無人理

Sorry 可能 1999
但真係唔想白費前線努力

交稅？我直情用黎炆屎沖廁呀 屌你老母黑警

DSE幾分都可以加甘多人工
你班狗識唔識個醜字點寫

不如直接宣布香港由警察接管啦

[了解真相]究竟前線決定既7:30 走係咪大家既共識

公投

同埋，究竟聽日點先可以散，我認為，冇特別事唔需要係地鐵收車前散

Diu

推！

你老味
我下年1蚊都唔會俾

光復香港 時代革命

要推到黑警減薪

另外一個陰險嘅做法係齋加藍衫
白衫以上唔準加亦唔準 CLAIM OT
縮小職級人工差距
經理級係唔準 CLAIM OT 係常識來

點先抯止到

偷偷地幫老母開咗AirDrop

靠大家出一分力，文宣組聽日全面進場！！
屌你老母死黑警

我唔反對警察大幅加薪，不過要先調查近月所有黑警行為，要炒嘅炒要坐監嘅坐監，之後留得低嘅白警加多啲人工有乜所謂?

班死黑警應該全部減人工 比兩包狗糧佢地咪得 取消獨立薪酬表
救護同消防就應該要大幅加人工
要有獨立薪酬

買元朗啦

怕咩

黑警一家

鄭惠貞係紀律部隊人員薪酬委員會成員，不過唔知佢有冇份做呢個review。

btw 佢另外一個身份係港鐵人力資源總監

下一步係咪應該發起唔交稅行動

可以點做？？？

全城罷交稅 一定work 前提係要大家都肯做

大家唔係仲打算交稅呀？

dllm pk die

調查就一定要做
但要加的話就一定要整體公務員加

不交稅

擺工啦屌

欠市民果筆點計啊佢老母

推..

屌真係好撚on9

遊行反對警察加薪

加救護、消防

點樣可以阻止?

屌, 遲下會唔會偽進fg 30K

麻煩呀margaret cheng，你港鐵d 員工比班仆街差佬恰到成隻狗咁，你仲加差佬人工？仲邊有人入港鐵做野？

？？？？？？

應該點樣做？！

最好就加多啲,等所有政府部門都唔妥佢,全民杯葛,等全世界都唔妥班黑警

法治清算前 要由香港人 用日常生活既 jipjip聲 歧視 拒絕往來黎清算
會整一系列sticker比佢地 目的係 做到 元朗人用元朗警犬 sticker 沙田人用沙田警犬sticker
警犬住邊就會係邊區sticke出現 令到每區居民杯葛當區警犬
幫手放相
[愛表揚黑警會]每隻警犬都值得擁有自己既虛擬晶片-Sticker!!

hi 支那狗

fish

可以點做?

push 俾錢佢地打市民？ 食屎

唔奇 有個舊同學佔中個時OT左70個鐘
12月Bonus出左8萬幾比佢

重點：個70個鐘佢好似得兩日出前線，你當有30個鐘出前線

即係話＝返3日工賺8萬蚊而佢只係一個pc柴都冇

推爆佢老母

加佢老母

食屎啦死黑警

仆佢個街
黑警打人憑咩加人工

屌你老母真係引起民憤,
養班垃圾打自己，
毅進仔加加下同半專業人士睇齊
無天理

係時候成立民間防衛隊做返警察應該做嘅嘢

依家咁多證據都證明警察=黑社會，依家嘅警察已經失去合法性

首先可以由集體唔交稅開始

打鳩市民
又用市民啲錢去加比啲黑狗

如果可以令到佢哋減人工我減埋一份就冇乜所謂啊，不過實情係唔得呀嘛

講咁耐都唔知點阻止到件事，仆街唔撚交差餉。
一句到尾點可以阻警犬加人工？
順便令消防同薪？

打完老細仲有得加人工

推!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

屌！納稅人啲血汗錢就咁變做黑警嘅人血饅頭
各位手足一定要做野

屌！

認真 我支持警察大幅加薪
最好四萬起薪
根據魚旦理論
所有公務員一定非常反感 無論黃定藍 都會參與罷工

強烈反對！ 可以點做？

加到偽進警犬起薪同專科U GRAD 睇齊????
到底有冇天理,
佢地邊忽值呢個人工,
推上GSR反對,全民反對!!!

唔止公務員 私人公司個d 都一齊罷工

推!

納稅人d 錢

Mon post 既公務員
如果Ao 價 = 散仔價
係好侮辱性
你地有哂藉口罷工

減一半睇下仲有幾多有使命感既狗仔

Dllm真係好撚唔甘心，好似比人夾硬係銀包入面拎錢請人打自己咁

同意唔加
減鳩警察人工
之後加番俾消防

全港罷交嗟响有冇得諗？

嘩 想考差佬

我地辛辛苦苦打工交稅就係為左比養呢班咬主人既警犬???????????天理何在??佢地件件人工都多過我地合理咩?
GSR一定要考慮警犬近日所作所為,警隊工作表現同對民心影響慎重考慮
強烈反對警犬加薪!!!!!!!市民血汗錢唔應該比佢地洗得咁爽!!
支持上書反對,手足一定要做野!!!!!!

革命
成立新政府

殺人放火 金腰帶

比多D人工收買佢地做政權既傀儡

加人工無問題，但請提高請人門檻 再加嚴格遵守警例

支持警察加人工
加到30k起薪
過埋EO起薪

黑警做咁多衰嘢，唔撚係仲想加人工啊

我見上面有巴講罷交差餉但我無樓
其實有無方法俾納稅人直接同GSR committee反映我哋強烈反對黑警無理加薪？

支持上書,一人一信/EMAIL!!!

屌你老母憑乜撚野？

炒撚哂d 毅進仔再請過

屌你 應該減半喇 憑咩拎咁高人工
差額加曬比醫護就差唔多

全港得差佬係做得差人工照加

屌曬d黑警個老母

既然警察宿舍唔夠，不如推行警權，每一名散仔可以有一個700尺單位，督察級可以有一座三層高，每層700尺居所，警司級以上可以選擇響山頂或者南區一萬尺土地自行興建居所，以上居所在象徵式補地價後可自由出售

欠佢老母

今次過左GSR散仔starting過30k啦。。
都已經改變唔到，香港警察係大曬

淨係狗要扣人工，扣20%，請多20%監察人員

宜加起薪已經過高，仲加即係迫市民推翻政府

香港警察我大曬 我玩曬
巡警掌管一帶

一定唔可以俾班垃圾再收多一毫，屌你老母

中聯辦既手段

過左?

痴撚線社會

推啊

屌你老母，好唔撚想交稅呀

[size=7]各位一定要諗方法同GSR表達意見,上書阻止加比警犬!!! [size=7]

屌

幫手推

緊急呼籲，公務員請發動並帶領全港大罷工

我已經決定咗唔交稅，寫定理由係無意針對其他政府部門，完全因為班黑警。佢地失控暴力亂打市民，根本冇資格領取受納稅人薪金。我唔至在被罰款，只係要表明態度及行使公民權利。

今次一定要做野阻止!!!!!!1

畀錢養暴徒？唔撚交稅了

事情總要解決，
支持成立獨立調查委員會，
還雙方一個公道！

我地拖稅你吹鳩咩

仲嫌民憤未夠？

減人工 減人工 減人工

係出賣嘅時候了

火都黎!!!!!!
加到同專業人士一樣人工但又打人
我地咁辛苦日做夜做交咁多稅比佢地咁多人工
憑什麼!!!?!?!!??!?!?!?!?!?!

大幅加人工比呢班狗條氣真係勁唔順

喂 屌 其他紀律部隊做野喇
快啲出聲明屌尻個大老頂就扮哂野就有薪加架喇

hi錯正皮

小弟才疏學淺 咩部門負責出糧？ 要求暫援出糧 the salery is dead

正路就係庫務部

wow good dog 加人工

同意，全部都係低文化爛仔

推！！ 咁唔專業仲加咩人工 厄OT 仲唔夠？

高過AO 都似

有無人知有咩途徑阻止到？

大家一齊寫信上書得唔得????

唔拿想交稅

唔想交稅 罷工一年 由得香港完啦

一般市民有冇得反對？

有幾大福review下啫

你估黑警真係為公義？將狗粮減半，香港問題就解決左一半啦

有冇得唔交差餉

如果真係加到
你班公務員可唔可以企撚出嚟罷工
我地行十次都無你地一次咁有威力
打人打到加人工 無撚嘢吖？？？

大家唔出聲就當ok架啦？

次次都係咁不斷俾個仆街政府賣，香港人真係好累

比最底工資比D狗算啦

大家今次一定要出聲!!!!

Fuck popo

憑咩

黑警食屎啦
憑咩拎納稅人嘅錢

我地可以做咩阻佢？

加毅進仔人工到3皮
姐係同eo平起平坐，
人地eo要求大學學位(cre中英文筆試過關(基本lv5水平先大機會pass)， 遇五闕斬六將先乞到個interview

你毅進仔憑咩？
社會真係好撚公平

我交税養你班社會垃圾做乜鳩?
堅持唔交税, 屌你老母

嬲
今天三點上環見
推

推，垃圾，邊個出糧

拎納稅人錢打納稅人

多謝727所有手足！

好人一世平安！

又加

cls

唉

唔甘心？咁就唔好氣餒出席多d活動！

陳浩庭

二五仔 我識

百周年舊生會校董：

新界青聯：（民建/中聯）

而家風頭火勢先提話加？
會唔會係而家警隊內部呱呱嘈，政府要靠加入工穩住軍心？

煲大佢 我唔想全香港打工仔會服

信*

推推推，反對

推返上嚟

其實我地可以點做？

大家麻煩推一推呢到
【大公報訊】記者周峻峯 Tony Chau
係facebook打自己做RTHK
上網search佢個名 最近個篇news係20190711
我就唔知你係咪打兩份工啦 身為珠海校友覺得你好撚假

重加 拎我地d 錢養佢地
換黎嘅居然係講粗口打市民

真係好撚嬲。

下？

大家有冇意見？

喺唔喺立法會批

一定要反對👎

半年後 警察加薪了 以上為示威者的諗法